明珠930 Captain Communist: Civil War

Wanda

垃圾隊長

劇透：敗登隊長

似到咁

洗乜分得咁清楚
兩隻都係奶共賣國賊

我侵

竟然冇人推

Team cap